食女高手入

有個女同事成日想收我做兵，得閒就叫我同佢食早餐，又會有時同我幾親密，例如會撓我手、痴好埋。
佢有男朋友，點先可以刺探其實佢想點？同埋點先可以食到佢

毒撚切忌有自信

就係無自信先搵高手教路

唔係咁易咖葉師父

好想屌爆條女啊

比晒性暗示 仲唔識做

但之後msg 佢又唔算好熱情喎
唔通單刀直入？做sp ok?

巴打要識欲擒故縱
唔好對條女上心

你都話自己會做兵仔
切忌有自信

我想食咋，唔會投放感情

約佢出街好唔好

你已經入左伍啦!

如想挑戰人地男朋友,先照下鏡,有冇Quali再講。

都係要先照鏡

你冇經驗比人玩到反艇都似
食女勿認真

小心佢告你性侵

呢樣真

女人愛 bad boy 呀
真接叫佢做你 sp 啦

其實現實有咁樣嘅成功例子

你係得嘅一早食左
唔得就唔得架啦

簡單講

1. 唔好過份熱情 做男人有時唔需要太過份體貼
即唔好成日管接管送 (但唔係完全唔做 間中就ok)
唔好屎忽痕成日送禮
唔好日日萬幾個message 問呢樣個樣 煩過女人

2.就算最後食唔到都唔好做 on9仔 做兵
女女 要你幫手做野
簡單野幫到 就大方幫下手
但如果過多要求 就要識得拒絕
大返佢 叫佢搵佢自己男朋友

3. 既然佢唔抗拒你
可以試下約飲下野 happy hour 都ok
絕對唔係要你灌醉佢 搞佢 NO~

而係飲下酒 搵個舒服D地方坐下
個人放鬆坐 會傾到多D野
睇情況 relax 左 可以試下輕攬 掂下手
睇佢抗唔抗拒
唔得就千其唔好夾硬黎
同埋公眾埸合就唔好太多手
猴禽一定唔work

其實我有女朋友
約佢聖誕出街，佢話你唔使陪女咩，我話唔使，佢竟然話，sp就sp啦
SP呢2個字母，竟然喺佢把口度講出黎，仲要先過我

痴線。巴打好犀利